有冇人試過紋自己嘅職業係身度？

塊鏡

想紋 IT Dog 喺額頭